今日金馬倫道一役 唔完美 但不割！

致今晚金馬倫道既手足，
由9點幾我地set rb之後我地一直縮我已經唔知點解，d狗只可以斜角度射tg，
我地再一直縮就只會有機會比d狗可以轉入黎直射，射到應一應，
一直嗌d人向前行推番出路口，
前線有Gear既冇人去，和理非又點會跟上，
個十幾個有gear仲係到研究點爆人架貨車話要揸出去定推出去，
第一 做乜冇喇喇爆人部車，
第二 就算棍波你想推著，但都著唔到，兩格鑰冇電到點推著，
第三 推出去仲癲 你估推私家車？得甘少人推
係現場講完又唔理人，仲要一直執著係架貨車度，
提議呢樣野個個人我地一個鐘前已經屌過佢，佢仲死心不息拉埋d十幾歲既勇武一齊研究，
我問佢地點著車揸，同我講話gta咁，聽完真係啞左，
其實可唔可以做d實際d既野？
最後佢地係爆左人架車，上左車仲想拆埋人地道車門話推完就跳車，點知就開始不停tg，隔離既人就陪佢地一齊食哂，最後咪又係要一齊撤

真係希望之後既你地會識得諗，唔好再玩玩下，做番d實際d既野，聽下身邊既人意見，因為好多人見到甘都會好氣餒，唔好再一味自己想做乜就做乜

不完美，可改善，點都唔割